{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043673",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071521?place[place_type]=GID&place[gid]=1071521&place[latitude]=37.5202827968&place[longitude]=126.4482730264&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "옹진 은혜펜션"
    },
    "text": "ウンヘペンションは西海の美しい島、新道に位置する宿で、海の風景が美しく広がるペンションです。 客室でテラスでゆったりとお茶を飲んだり、庭で風と一緒に散歩することができます。 新道の美しい海水浴場や干潟で様々な楽しみを見つけることができ、檜を内装材として使用することで体が爽快になる効果があります。 ウンヘペンションは青い海と青い木を愛の色に抱いた場所で、恋人や家族と一緒に素敵な思い出を作るのに最適です。 ソウルからもアクセスが良いため、1時間の距離に位置しており、入室時間は14:00で退室時間は11:00です。 ペンションまでは永宗三木仙石亭から新道船着場まで船で8分かかり、新道船着場からペンションまで車で5分かかります。 送迎サービスをご利用の場合は、永宗三木船着場で事前にご連絡ください。 IPTVとWi-Fiが提供され、客室でインターネットを楽しむことができ、バーベキュー場を利用しておいしいバーベキューパーティーを楽しむこともできます。 駐車も可能で、海水浴場や近隣のスギ海辺では様々な活動を楽しむことができます。 ウンヘペンションは内装材としてヒノキを使用して建てられており、チェックイン時間は14:00から、チェックアウト時間は11:00までで、客室は様々な大きさで提供されており、快適な宿泊ができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウンヘペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ウンヘペンションは西海の美しい島、新道に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウンヘペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ウンヘペンションの特徴は、海の風景が美しく広がり、客室でテラスでゆったりとお茶を飲んだり、庭で散歩することができることです。"
        },
        {
            "question": "ウンヘペンションから近くの海水浴場や干潟にアクセスできますか？",
            "answer": "はい、ウンヘペンションからは新道の美しい海水浴場や干潟にアクセスすることができます。"
        },
        {
            "question": "ウンヘペンションの建物にはどんな材料が使用されていますか？",
            "answer": "ウンヘペンションの建物には檜を内装材として使用しています。"
        },
        {
            "question": "ウンヘペンションはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ウンヘペンションはソウルから約1時間の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウンヘペンションへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "ウンヘペンションへは永宗三木仙石亭から新道船着場まで船で約8分かかり、新道船着場からペンションまで車で約5分かかります。送迎サービスをご利用の場合は、永宗三木船着場で事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ウンヘペンションではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "ウンヘペンションではIPTVとWi-Fiが提供され、客室でインターネットを楽しむことができます。また、バーベキュー場も利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ウンヘペンションのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ウンヘペンションのチェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ウンヘペンション近くの観光スポットやアクティビティはありますか？",
            "answer": "ウンヘペンション近くの観光スポットとしては、海水浴場や近隣のスギ海辺での様々な活動が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ウンヘペンションはどんな旅行者におすすめですか？",
            "answer": "ウンヘペンションは青い海と青い木を愛の色に抱いた場所で、恋人や家族と一緒に素敵な思い出を作るのに最適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 563
    }
}